出現左政治犯就絕望，其實依家先係開始

其他人見到我香港人小小挫折就失敗主義上身，遠嘅唔講，台灣同南韓呢兩個比連登仔踩到地底泥嘅人民第一時間出嚟恥笑我地。你地睇返佢地爭取民主嘅歷史，用左四五十年時間，死左成千上萬人嚟換返嚟。就連我地嘅敵人中國，由六四到最近嘅劉曉波，一直都有人為民主犧牲。
所以除非所有香港人死哂，只要一息尚存，都未言放棄。

我由高登仔放棄泛民，走去跟d來歷不明既本土派開始已經預見有呢一日

正式進入台灣白色恐怖年代

加入有六成選票既泛民，成為強者

諗移民算撚數啦
弱智既都可以做官
對香港絕望

根本投共先係最明智

要坎冇人阻你，但咁同我地所憎恨嘅蝗蟲有咩分別

我唔會放棄, 重會更積極添

睇見呢個社會被大陸攪成咁
法治盪然無存 真係越嚟越嬲

講真 香港經歷左幾十年好景
逆境波就唔識打

你咪就係計漏左香港人唔會為香港去死囉

巴打我記得黃毓民選唔到你都好開心！你同我一樣！

大家都係理性溫和反共，反暴力，反港獨！

好兄弟！

好多野都要學習，從失敗中吸取教訓，同埋平時睇多d文史哲書增長知識，做多d運動強身健體，一到合適時機就能大展所長

黃之鋒等人，魚革一班烈士等等，每次話冇香港人肯犧牲，但每次都有人出嚟冒險抗爭，永遠抱持懷疑，對任何事都冇信心，永遠都唔會成功

推

只有出現政治犯，先有革命嘅種子

問心你覺得香港有幾多人可以咁犧牲先 依家呢個年代 唔同當時台灣既年代 好多因素都已經唔同 果條數已經唔同左參數 唔會得出同一個答案

喺中國呢個終極極權國家入面都仲有人一直為民主犧牲，我地因為只係有人要坐監就放棄，咁我地連中國人都不如？

雖然失敗左，但雨革前有冇人諗到之後會變成香港最大規模嘅民主活動？3年前香港人就唔勢利唔自私？

最緊要習慣 慣左咪得

唔好講罷課 果陣香港人有冇罷工罷市 以後你覺得香港人做唔做到呢兩樣野？

政治犯出現左幾個月，完全無撚人理，真係好撚絕望
呢啲日起碼有人理下

呢家野事在人為，由依家開始做好自己同感化其他人，做好思想上準備，當時機一到，就可以一呼百應

遲理好過完全唔理

咁講喇 香港獨立呢件事係絕對可行既 所以問題唔係件事唔可行 而係香港人自私自利既性格令到件事變成唔可行
簡單d 講 香港可以係天堂可以係地獄 香港人自己選擇左地獄

支持，絕不放棄！
唔傾啦，聽日仲要返早，公司要打卡！訓先！

曼德拉都坐過監

咪撚癲啦，人地r飯食架炸

其他地方都唔係由一開始就有民主自由，平民百姓都係愚昧無知，之後有一小撮因受盡壓迫嘅人開始醒覺人生為自由，唔應該受到權貴不公平嘅壓迫，而呢種思想透過唔同人努力去宣揚慢慢咁傳開去，直到一個臨介點終於爆發，推翻專制，建立民主自由。

今晚光明頂講得啱，今日階下囚將來可以做領導
特別香港呢種對眼係$$嘅人
根本有一日風向一變，散水都嚟唔切啦
班既得行益者一定話你青搞搞震，根本唔使理
呢個過程係好漫長
今日好多人心痛憤怒先係開始

佢嘅目的係乜唔重要，重要嘅係點樣利用佢坐監呢件事去幫香港

唔好再呃自己喇 大家都係香港人 你會唔清楚大部份既香港人係點咩
係呀佢地會知道今天是香港最黑暗一天 都知件事好悲哀 但係當你同佢地講叫佢地放棄自己小小利益 佢地都已經當聽唔到
我都曾經有好努力咁向年輕一代香港人宣傳香港獨立呢件事 覺得係呢30年可以改變香港下一代
但係大部份都係叫你唔好再講政治 根本冇得改變
我係放棄依家既香港 而唔係放棄香港民族
我決定以後會致力宣傳香港基層移民智利
點解係智利唔係其他地方 又係一大段野 今日已經係第二個post 講解過 唔再打

內涵呢個i m working on it

巴打我尊重你嘅決定，我唔會阻止你，但希望你都可以尊重返我立場

有個中國朋友支持港獨，信奉民主，佢喺英國讀到碩士都決定回流中國，希望為自己愛既國家做啲野。
雖然我覺得中國冇撚得救，
就好似香港未來一片黑暗
但你愛自己既國家既時候幾痛苦都會行落去

算吧啦 你話五毛鍾意打飛機 咁香港人都好難唔係中國人 大家都係咁鍾意用把口打飛機

我當然尊重你 我半年前都好似你咁
我其實都係講返我呢半年來既經驗姐

睇左咁多哭喪po

樓主呢種先係正確態度
可惜有呢種態度既1%都唔知有冇

奶共既人都可以用完即棄
Dream bear就係人辦

我希望將來香港需要你幫手時，你會仍然會申出援手，例如協助流亡人士

香港人唔係冇反抗
係有人要香港人以為冇人反抗